卑詩省老婦確診染病 加拿大官員：懷疑她在香港受感染

加拿大卑詩省一名曾經到香港旅遊的81歲老婦，感染新型冠狀病毒，目前在溫哥華一間醫院接受隔離治療，情況危殆。衛生官員表示，患者本身有長期病患，早前組團到印度及香港旅遊，上星期回國，數日後出現病徵。官員指印度只有零星病例，根據患者出現病徵的時間，懷疑她在香港受感染，已將個案通知香港衛生部門，並追蹤同團的人。

加拿大至今確診34宗新型冠狀病毒個案，有13宗在卑詩省。國防部宣布，軍方為疫情大流行進行預備工作，會暫停非緊急派遣任務，如有需要將會派往疫區，協助撤僑。

點解唔係印度

懷疑她在香港受感染

話唔埋可能去過北角呢

輸出個案

India lor

快D禁香港

封香港

快啲封香港

快d對香港發旅遊警示

係又點？你封香港咪得

佢信印度真係得幾單既話 咪當香港中囉